我係咪拍緊拖

一齊咗年半 無單獨出過街 但有同佢同成班朋友一齊出 期間無拖手
喺公司好少講嘢 唔同部門 每日只會whatsapp傾幾句

你唔好ff咁多啦

樓主又ff

係 仲要熱戀期中

唔係

千祈唔好拖手仔會有bb架

你地兩個其實已經好熱戀，你依家向佢求婚佢一定應承

聖誕快d 出去識個過

樓主就好la

ᵕ_ᵕ̩̩

到時真係有b踢你肚

米弱智

拍拖=拍著一齊拖

=上前線

... ᵕ_ᵕ̩̩

><

係柏拉圖式戀愛
樓主同條仔係哲學家

😭

射左？

咸閪咩

乖

無單獨出過街
拍烏蠅就有你份

原來一山還有一山低

Gay

一拍 兩散

is not

無人會鍾意喊包的

無喊

咁我拍左十次tim
利申等溝同事

你係咪飲醉左
俾人扑完當一齊？

咁都叫拍拖？咁做埋愛嗰啲算咩？

當試著怕一半拖 怕什麼
人只得一個

收皮啦人妖

係
下次出黎直接約佢去爆房

siu94

woho

屌你老母

hi ben

又上熱門

樓煮5毛 拉

岩 我都開始拉

睇樓主閪顏文字根本唔係真心想問
幫手拉啦 又上熱門啦

ok

拉

睇樓煮閪顏文字都不推文根本唔係想上熱門

想拉屎

我拉清咗好c服

樓主洗版都幾忙喎

係啊 洗咗幾年喇
又想屈洗走你啲重要post牙？

未吃飯

老婆一陣想食咩

屎

你唔係朝早食完啦咩？又食

鍾意食就食多啲-.-

係，拍緊

咁今日牛屎定豬屎

你啲屎

幾年
最舊個個都14h
集中一個post討論好唔好

頭先屙咗。。

你係咪連一直碌落去起底都要人教
唔好囉我個個topic唔一樣點集中討論
cc台幾十個post同一件事先要集中討論

咩嘢拍拖呀？你呢D直頭叫仆嘢啦！

係，儲定錢結婚啦

愛我就執返畀我

B

樓豬邊個表白先

痴撚線，梗係唔係啦
其實你問得出都知唔係啦

隻黑毛豬午餐肉hktv mall做緊$60有三罐，超抵，快訂好快冇貨

訂埋婚啦

Ff 傷身

沖走咗。。

有沒有造過愛

正常
我同我條仔都係咁
阿媽話結咗婚先可以拖手錫錫

聽朝上嚟簽紙離婚laa

俾次機會